女朋友唔理我

點算？